點解黨鐵又出軌？係我地死左既手足幫手嫁！

黨鐵原本好地地
開左咁多年
地底既更好唔使日曬雨淋
點解無啦啦行行下又撞板又出軌
點解呀！

你點對我地
我地泉下既手足睇得一清二楚
我地既手足好有品
攪你部車，盡量將傷亡減低

大家要堅持！罷！搭！

其實大家幾時先明白主攻紅色資本/黨企先係正確出路？